珠海明起禁港澳車輛入境 運輸停左/少左，糧食唔會變貴？

珠海明起禁港澳車輛入境

珠海疫情防控指揮部公佈，從明日上午10時起，將禁止粵澳兩地車牌，及粵港澳車牌的車輛進入珠海，貨車、應急公務車、殯葬車、橫琴和跨境工業區單牌車除外，直至另行公佈為止，而原來跟車的旅客，則要改經旅檢大廳入境。

之前邊個有份笑人搶米

D 人一恐慌就個個都團貨，人人收埋幾個月糧係屋企

最大聲叫人唔好團糧果個自己都係度入緊貨。

疫情受控？

，貨車、應急公務車、殯葬車、橫琴和跨境工業區單牌車除外

考閱讀果陣小心D。

amazon 都唔送香港，航班價格貴左好多

人哋封又唔出聲
香港叫封就唔得

樓主話係就係啦

所以我一直都同身邊啲藍絲講 on9先信冇嘢食 袓國地大物博 邊會冇嘢食

貨車、應急公務車、殯葬車、橫琴和跨境工業區單牌車除外

你地睇緊乜，點解同我睇既唔同

珠海疫情防控指揮部公佈，從明日上午10時起，將禁止粵澳兩地車牌，及粵港澳車牌的車輛進入珠海，貨車、應急公務車、殯葬車、橫琴和跨境工業區單牌車除外，直至另行公佈為止，而原來跟車的旅客，則要改經旅檢大廳入境。

我已經康復，點解你地仲要咁對我

出得呢Ｄ post, 跟手緊係推埋超市好多人排隊post啦。

樓主驗眼

香港糧食供應 中國佔好少

自從假封關開始 都係得返d 貨車每日來回姐

貨車除外呀

其實樓主係咪開雜貨鋪
入左好多大陸米家下賣唔出?

貨車冇封喎

唔好傻啦，運貨多數行文錦渡，好少行大橋！

樓主自己都識寫貨車得到豁免 索少啲k仔